中聯辦：維護國家安全 香港只有一國沒有兩制

推

班仆街終於講出黎

push

只有一國之責，沒有兩制之分
咁都講得出？食屎大？

共產黨內鬥真係好嚴重。
個國都出來為維尼添煩添亂

推上頂

焦土

推上報
中聯辦正式宣佈“一國兩制”死亡

強烈要求限制P牌仔睇加密內容！！！！

中英聯合聲明

快！

幫推
你老母
你試下用中國方式維護香港安全？
700萬人同你死過

lets burnnnn
motherfucker

CLS

中英聯合聲明！

舊 post, 2019-04-15

自己小心

不嬲都係，只係冇講到出口

屌

ok send過去台灣助選

屌你

都係人傳俾我睇Sorry無睇清楚
但呢句野都要個個知

屌你老母臭西中英聯合聲明正式廢除

最新更新：2019/04/15 12:20
一國兩制早已滅亡
之前大陸都話中英聯合聲明係歷史文件
唔洗再推 已經係事實

篇文章日期：2019/04/15 12:20

冷靜d 舊文黎 雖然一國兩制名存實亡

終於講到出口啦
台灣同胞們睇路啦

Push

4月 old news黎 大家睇路

舊文黎咖各位巴打唔洗推

, 想點呀

Post 啲舊聞出黎想點

四月文照推

原來已經講左咁耐，咁係咪代表中國打破50年不變，已經不可信？

咁咪變兩國兩制囉好簡單

坦白講咪好囉
成日閃閃縮縮唔肯認

最新更新：2019/04/15 12:20

嘩

而家香港唯一岀路！

痴L線

old news

香港獨立，正式啟動！

屌呀

出現了

Old news

一國兩制五十年不變，個腦裝屎？

推 屌你老母

嘩
咁不如無政府狀態啦
佢都講得呢句,
我地點解仲唔可以講獨立!!??

屌你老味第一個post就小心啲開

推
721終極一戰，不撤不散

Old news 4月20

好啊！喜迎一國一制

pish

終於幫習帝講出口
國家安全>經濟收益

好耶！ 一齊焦土

終於承認咗喇？

咁又點?
本身都係事實啦

壽終正寢

照推，多啲人知
原來王部長先係開國大總統

見到標題太激動
雖然話已經感覺破壞左但中聯辦講咁既野真係火到黎

舊文

睇黎好快有個了結 江派同習派之爭

我覺得中國比起香港民心，更想要香港塊地。

又block 一隻

大家再見到有人loop old news 轉移視線可以即block

最新更新：2019/04/15 12:20
最新更新：2019/04/15 12:20
最新更新：2019/04/15 12:20
最新更新：2019/04/15 12:20
最新更新：2019/04/15 12:20
最新更新：2019/04/15 12:20
最新更新：2019/04/15 12:20
最新更新：2019/04/15 12:20
最新更新：2019/04/15 12:20
最新更新：2019/04/15 12:20
最新更新：2019/04/15 12:20
最新更新：2019/04/15 12:20
最新更新：2019/04/15 12:20

我無野講

內戰

嘩嘩嘩

得喇得喇 聽撚咗好撚多次㗎啦
係啦係啦 只有一個中國啦

個AC得一個POST

你認就得啦 推俾記者朋友睇

我屌你老母呀

4月15日

得啦唔使多講

屌你老母死翻大陸啦bye 9 bye

同大陸人簽合約真係嘥9氣啦，呢個民族邊有信用
同你簽完轉頭就話係歷史文件會實際作用，咁當初簽黎做乜，信佢咪笨7囉

雖則舊post 不過18年但講佔中 仲要連佔都唔識寫 班人都痴得幾緊要

推到佢老母仆街

一國兩制已死，八國聯軍出動未

old news is so...

佢一早認撚左
屌佢老母

基本法有23條 但也有22條

平時唔開姐洗唔洗咁
我覺得old news都好 有幾多人知呢樣野
北京駐港官員講到
在維護中國國家安全上，香港「只有一國之責，沒有兩制之分」
咁咪之後都可以光明用中國憲法維護香港安全

推上報
等多D港豬面對現實

廢老不知幾撚高興

吃屎去吧，狗娘養的

搵人譯番個英文版，等中聯辦揚威國際啦

20190415

舊聞嚟

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

西環之戰嚟了

中聯辦：維護國家安全 香港只有一國沒有兩制
最新更新：2019/04/15 12:20

講到出口

Fuck u la

屌 把口果然好誠實

咪住先 20190415

英國：中英聯合聲明運作良好

4月已經講到明

早已知道的公開秘密吧！

原來一早係四月講咗啦。即係叫人要獨立啦

早講就當唔係咩？

睇路

講到出口喇 扮都唔扮

就算係舊聞又有咩所謂滾大佢之後比d藍絲冇個藉口話：一國兩制好地地你地後生搞搞震

希望我焦土唔洗再打空炮

終於露底

真
走資派一定想一國兩制
"唔知做乜鳩派"就係要搞死香港法治先安落

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

留意日期啊 講左幾多十萬次叫你地睇清楚 記得check真d先開始傾啊

共爆未。。臭共真係好撚柒煩

添煩添亂

呢個要推出香港, 推去台灣, 推去全世界

未爆發示威都講到咁白 呢派人癲左
我係習總一定唔比香港變香港市 唔係點做白手套

雖然英國靠唔住 但都想推俾佢睇下
仲有英文

香港國

仆街陷家剷丫，呢個政權無恥到

4月15
咁早已經開晒口講

話畀全球知啦

屌你正呀喂

傳俾英國人知，中國根本唔放英國同香港人喺眼內

三個月前㗎，又攞舊新聞嚟講，唔駛傾721嗱？唔駛傾軍政府準備戒嚴呀？

佢講緊占中

好嘢 終於講岀口了

添亂添煩

睇你點睇
唔係話當唔係
但係我覺得時序都係重要嘅

用緊啦
警察變公安mode

推上報
寫信比Jeremy Hunt

舊聞黎架啦比佢沉唔好再推
係咁推舊聞係咩用意自己諗

推呀屌！

舊post : 2019/04/15 12:20

份野唔係台灣報黎咩??

GOOGLE TRANSLATE

Liaison Office: Maintaining National Security Hong Kong has only one country without two systems
(Central News Agency reporter Zhang Qian, Hong Kong, 15th) Beijing officials in Hong Kong today claimed that Hong Kong "has only one country's responsibility and no two systems" in safeguarding China's national security. He also criticized the "Occupy China" movement and the pan-democratic faction. Visiting the United States and other words and deeds.

Official Radio Television Hong Kong reported that Wang Zhimin, director of the Beijing Central Liaison Office in Hong Kong, delivered a speech at the National Security Education Day. Hong Kong's security is part of national security. Maintaining national security is a constitutional mission of "one country, two systems" and safeguarding national security. In one case, the SAR is not special. "There is only one country's responsibility, there is no distinction between the two systems."

According to reports, he also pointed out that "Zhongzhong" is an illegal movement packed in righteousness. It is a hypocrisy and insult to justice and a deep damage to the rule of law in Hong Kong."

He said that we must face up to and solve the shortcomings and risks of Hong Kong in safeguarding the national security system.

According to the report, Wang Zhimin claimed that this was "an important day for the rule of law in Hong Kong" for the local court's ruling last week.

According to reports, Wang Zhimin also criticized "a very small number of people in Hong Kong and anti-Chinese politicians sing Hong Kong and seek international intervention."

The former Chief Secretary for Administration, Mrs Anson Chan and the Citizens Party Legislative Council, visited the United States last month to reflect on the Hong Kong issue, including concerns about the Government's amendment of the fugitive offenders regulations.

cls

Wow終於講出口

英國做野未

人地都講埋出口

唓，咁推咩23條啫。

支那拼音打字係咁

香港=一國承認獨立

煽風點火。你想點

關係法已經唔存在
中資RIP

4月新聞

好大個官威呀 中聯辦

up

尼個時候 大家都怕 衝突升級，有人死。叫驚大家冷靜D。
我唔知你有咩居心 貼咁舊嘅新聞出來

香港國？

講到咁白

舊聞

中聯辦帶頭反共

香港土皇帝密謀推翻中央一貫以來對港實施嘅「維持一國兩制不變形，不走樣」方針

愛國義士係時候要以行動表達香港人堅實執行「一國兩制」嘅決心

中聯辦咩意思？正式宣告香港獨立成一國，唔須要受兩制限制？

占中
占培中

其實點解唔圍中聯。 問左十幾次都無人答到

你11萬人行沙田不如行去中聯啦

你以為啦
班死廢老死廢中最撚開心
未計班飲飲食食既

屌有時真係好撚嬲
呢班人到底係做緊乜撚野

唔知講左幾耐啦
失憶定坐監黎

完了 一國兩制真係壽終正寢

要求中聯狗解釋

do it!!!

一國兩制 壽終正寢

越講越人治

英國係咪可以立即收返香港

必需推

一國兩制下場

講過幾次
英國幾時出手

屌你個閪 起義吧

講撚埋出口

不列顛人民共和國口交部發炎人:一國兩制正良好地實行

英國肯做野未
人地自爆埋啦

快整長輩圖!!

香港的安全是國家安全的部分，維護國家安全是「一國兩制」憲制使命，在維護國家安全一事上，特區沒有特殊，「只有一國之責，沒有兩制之分」。

What if 一國既存在就係危害緊香港既安全
咁基於維護香港安全 佢係咪要自毀

2019/4/15

900萬喇

翻譯比英美睇下

姐係正式宣佈“一國兩制”死亡拉？
咁只有香港獨立一條出路

講得依句英文肯做野未

推推推 屌佢老闆

今次講到出口

推到頂

屌你英國佬肯做嘢未

人地13憶人都係咁管
700萬 對佢地黎講 易如反掌，你有聽到 新疆有人同共產死過嗎？有d零星片段囉
如果大陸一旦 係香港實行佢地既統治方針，你連反對既聲音都唔會聽到

香港國!!!!!!!
中國你收皮啦～

香港戒嚴未

The bill is dead

口裡說不 行動做曬出黎

傻狗

條友post舊新聞分散注意力
大家睇路
自己判斷

舊聞又點，真心大把人唔知
文宣組做野啦
r中立派好機會喎

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

香港只有一國

嘩！屌！

中英聯合聲明

DKLM終於講真說話

岩啦
即刻派解放軍解放香港
共享大灣區

美國立即cancel 關係法
唔好再認香港係一個獨特地區

焦土政策啦 仆街

推呀屌

習近平:你比我靜吓啦屌你老味

20190415

舊新聞可恥

推比英國，台灣，美國睇

一國兩制
壽終正寢

推上報呀

內文都無咩心機睇 係就快手一國一制 外資走撚晒 然後中國亡黨亡國 我地香港700萬人搞到你14億人仆街 屌你老母 係就快手O的 唔好講 快手做

不要把香港特別行政區上鋼上線到國家層面啦！
不是想把香港同國家睇齊嘛？
咁要習近平先夠班可以同香港講野喎！

再者香港獨立，上海北京深圳四川重慶會不會被別國侵吞先？
不會便不是國家安全囉！
最多只是一個行政區的安全問題！

請大家不要被騙！

中英聯合聲明！
中聯辦承認一國兩制失效

中英聯合聲明？

長輩圖 貼連牆
中聯辦 沒有錯

狗急跳牆

2019/04/15 又想分散視線

佢咁講冇問題啊 不嬲都係咁
一個國家 兩重制度
但對國家責任 冇制度之分

cls，終於講出口

喜迎一國兩制已成歷史

港共期待緊死第一個警察或者示威者

太好了，香港終於可以立國。

屌你老母啦
習近平

早兩個月既新聞黎

英譯傳出去啦

風起了

下？？！！！！

轉移視線

23萬AC 得一個PO

仲要舊聞?

大家直覺都感覺得出果然係啦 無兩制 香港無兩制了 講真香港政府係唔會咁強硬 佢哋咁醒會顧及之後會發生乜事 竟然潑多兩錢重 真係痴痴地線 明知再咁遲早都爆得勁